入到間唔洗打卡嘅公司係咪都算係咁

今日全港流瘀血 原先翻9半 塞車翻到公司都10點3
但公司唔洗打卡
幾乎冇人準時到 (平時啲人都唔多準時)
老細又唔care

但其實我好想quit翻去做翻廢青
因為workload越嚟越大又成日驚做錯野比人屌
搞到精神好繃緊
好辛苦

邊行

人手簽屈機啲
漏簽第二日簽返

跟it project嘅廢柴

又要打卡,又要簽名

話曬呢個時勢都仲有份工
人工福利叫做一般般 過得去
係咪應該揸住個春袋先唔好放手

唉早知grad完hea翻玩翻三五七個月先做社畜
個個未搵工嘅fd可以打機打波食shisha
太早開啟人生online 好後悔

本身都諗住grad完去旅行，玩一排先搵工但而家無奈都番緊工做社畜

意為自己開post

早知玩多幾個月 先搵工

番咗3個月了

唉唉唉 好後悔呀屌

末來40年你都要返工
一年得十幾日AL
返工唔好話打機 打丁都無力

Dllm

做到人老珠黃回想一生咩撚都無做過
最精彩就係讀書時期

聽過每遲1分鐘扣10蚊無上限

可以奴工處見
當然D奴隸夠唔夠膽玩大佢就另1回事

早到係咪每1分鐘加10蚊先

grad 左hea 緊,最理想既生活就係唔洗番工做人地既零件,最緊要搵到份舒服工

變相人工低